昨日示威活動共45人受傷最年輕只有8歲

昨日示威活動共45人受傷最年輕只有8歲

12.08.2019 13:14
醫管局說，截至上午11時，涉及昨日示威活動受傷送院的人數有45人，包括29男14女，年齡由8歲至56歲，目前仍有23人留醫，其中1男1女情況嚴重，分別在廣華醫院及伊利沙伯醫院留醫。

8歳細路都搞黑警正人渣

8歳小暴徒？